【社交排斥是最無成本】如果仲同警犬係朋友，你哋對唔對得住佢哋？

(長文)今時今日我d中同竟然仲可以同警甴朋友玩...

睇完依個post 有感而發
/

社交排斥警犬
根本就係係最無成本最簡單，必須要做嘅事

連登仔應該大多都18至22歲
你嘅中同 大同 一齊長大嘅朋友
相信仲會有一兩個係做咗警犬

然後你哋可能會覺得
- 一齊大 識佢咁耐 佢唔會打人嘅
- 清楚知道佢唔係咁嘅人
- 佢都係打份工 屋企又有經濟壓力
- 佢岩岩先出學堂 佢好純架 又有抱負
又或者 真係十年兄弟 唔想無咗依個朋友

但我同你講 唔係咁 都唔好合理化 佢哋行為
1. 由佢哋班狗矇面個日 到無顯示身分號碼開始起
再沒有所謂嘅白警

因為 紀律部隊係一team人 一個unit 無單獨可言性
你諗下你睇過嘅電視 電影 當有人做錯 係全隊受罰
然後佢哋選擇蓋過佢哋嘅編號
就代表佢哋所有人更加共同承擔同承認所做嘅行為
如果有白警 一係一早踢爆 一係一早辭咗職

2. 諗下犧牲咗嘅人 受過暴力嘅人
同因濫暴 面臨刑責 可能會失去自由嘅人

6000位被捕人仕 48小時嘅精神煎熬
300人面臨失去十年嘅光陰
以千位計嘅屍體發現 同 自殺案件
周同學嘅離去
20多位以死相諫嘅手足

如果仲同警犬係朋友，你哋對唔對得住佢哋？

姐係14年我大學時 經歷雨傘
當時嘅中同一樣有走出黎
然後2年後佢為咗所謂嘅生活
考上警犬
最後聽其他中同講
佢對市民嘅不滿 係最多 最憎恨我哋

然後 我所識嘅 仲做梗狗嘅
佢哋身邊嘅人
一樣有人參加佢地班狗嘅婚禮
一樣有一大班人會同班狗夫婦去野餐
一樣有班中同 同兩隻狗 去旅行
一樣有班人 同隻狗 晚聚

但我想帶出嘅係
如果你哋口叫 ‘光復香港 時代革命”
平時去一過有不反嘅集會 遊行都覺得自己已經做得好多
然後只係投個票 再食個黃店就覺得係贖罪卷
可唔可以只少唔好咁偽善到
依然同班狗做朋友
對於犧牲咗嘅人 你哋對得住佢哋

光環同大愛撚 唔係各打50大板就無事啊
佢哋係錯就係錯
價值觀都錯到咁嘅人
點解仲要同佢哋fd落去
由班狗同狗 互相舔傷口 互相慰藉啦好嘛

Push

有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以暫時頂置呢段嘢？

1月1 維園見

仲同到狗做朋友

唔好扮野啦 話自己黃

推

大愛偽善撚

真

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

Ok

黃色經濟圈的障礙

藍都無，何況狗？

同狗做朋友 稱自己係黃嘅
你係偽善撚 屌你老母

經過雨革仲考警犬都唔方好人啦

大把
你望下之前先有post 話咩
政府最驚人考警隊

然後叫人依家投考 個post上埋熱門幾百正評
仲屌翻人話唔考係風向

推

---------
香港獨立 唯一出路

做走狗 支持走狗 一率唔聯絡
4年前已開始

Agree

2014年後兩登都有人開post討論投考狗隊
真係痴撚線
Block 9晒入去討論果啲人就啱㗎喇

左膠係鬼

個post上埋熱門一

push

推
接近唔到仲做朋友

大撚把人做到

電單車po 見過有條撚樣自己㗎車背景係狗屋嚟，仲要blur 咗以為睇唔出

連登大把狗上

Hi mom post 狗

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

認同 推

認同

死黑狗屌你老母

agree!
#boycottpopo

但仲有人無

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

全家ok？

仲信自己個朋友係白警一定係自欺欺人

遲下unlike應該都會拉

幫幫🙏🏻